[中秋節快樂！] 如果你過咗25歲仲單身，你30歲就會收到一封信

正式通知你成為魔法師

中秋節快樂

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

主席！！！

點人數！！！

1.春
2.氣
3.生

個個出緊街唔夠法定人數

4.檸
5.蹄

真毒

喂漏左我

6.煩

唔好散會呀

7.帽
8.支

好有成就感

可以開兩枱打麻雀

9.雞

唔識打麻雀自閉

Lm
樓主點人數

雞即係支

10寶

10領

我都唔識

我個2寶冇咗

我地玩手指

9.領
10.Rap
11.寶

講開有無人唔識打牌 要依家先學 搞到有女想約打 你都浪費左

lm

唔識

牙寶
幾時出嚟食月餅

中秋毒撚圍爐

12.點
13.靈

唔識計番

14.幸

首先

唔知幾時食糊

祝天下有情人終成父母

唔識+1
負責煮餐蛋麵

就宜家啦不如

廢老一出 條毒舌..

有囡唔算數

祝福聲想你都聽到

我煮辛辣麵同d24

在床上了

個月光好光好圓

15.秋

睇緊自己中一寫嘅野

襟襟襟 港島！！

報到
主席請點人

想知

我街都唔敢落呀
春姐

17.廢

好中意twins 同neopets
一樣咁鍾意9

share ok？

我都成日睇以前寫啲野 好on9但好青春

Neopets！玩咗好多！仲開幾個account玩
啲小遊戲玩到鬥高分

中一到中二我由個pure細路變咗mk 妹

mk

係 勁有創意而家寫唔返

想玩返但得英文有update 我鍾意高飛蝠

中一中二都係唔識串recommend

中秋快樂！！！

覺

依個post d名真係好有創意

光年
有矛收獲呀

18. 100
19. 覺

太得閒 冇貨了

試吓順便點埋我

我變左做19
請問呢組號碼是咪玩遊戲用

你地自貼響屋企張床+連登ID先啦

食左巧多小食
肥到pk

台妹呢！ 幾時番黎牙

20.芝

差唔多隻隻都養過

好鍾意玩海西搖搖板

遲下揭曉

你有囡唔計你

我好專一 但好似之後佢入實驗室變咗鷹

好好玩成日食屎，有個整公仔廠都好玩

呢個冇乜印象

每日都好勤力去攞果凍同煎蛋

咩信

琴日約左半日ptgf 今日冇哂錢約了

21. 剛

Xanga執笠有backup到啲日記

22.念

我都有不過唔見咗

但啲內容柒到唔敢睇

Mk到不行
好後悔

23.豬豬

xanga password blog 玩整閃字GIF MSN震人嘅年代

矛落去玩火

好悶

噴M

豬豬

落雨好收衫呀

24.柒

GG做緊咩

中秋我注定一人

我呢邊無落

hi

我冇backup到

毒拎冇野寫

可以踢場波
仲有個球證

上緊連登

(顯示為離線)

牙柏咁夜呀今晚

唔想少粒lin

屋企好多人

瞓覺都唔俾

25. Untitled

借個位黎派花生，介意勿插

內有花生，幫手入去推下比多啲人睇下

您剛剛已送出來電震動!

震返醒你

想睇

寫係到

偽毒可恥

你真係好鐘意踢波

咁即係你緣份到了

豬豬鐘意?

唔好咁話自己

屌咁你都接到

豬豬鍾意揸波

守門員

中意射波多d

冇哂人 成班偽毒

講緊你呀！！！！！

好眼訓

幾時開估

26. 宗基

Maslow?

識嘢喎清

會唔會已經冇晒人

唔想再見到

油g

以前讀PSY？

bba姐

貢耐冇見

煲完蠟未

仲記得禾

唔識煲

台妹係0, 26 號返啦

我收左佢皮，脾氣好臭，頂唔順，又疑心重！煩閪

清 中秋快樂

煲蠟先黎落雨
唔通連個天都唔中意我呀

下 邊個

點先可以有囡

Ex

報到

個post靜到

唔比你一個出去飲油果個？

冇街去
冇人約
冇約人

咁去訓教啦

好mean

(遲左)中秋節快樂啊，牙支

留名

25歲後單身 入黎搲水吹
本身朋友都少
節日假期都一個人
唔會特登約朋友
玩app識人 又好快就斷

透明到個post嘈定靜都冇人理我

個個訓晒啦

平時留言都冇

我理你
不過都差唔多訓。。。

6點仲唔訓

訓啦 岩岩打完機
早抖遙遙

早更lm

lm 番工

尋晚一早訓左
連收音gay 都無開 一陣先補

放假都咁勤力

紅日都要返工

放假 lm

尋日無番

準備去挑戰鬼修女留名

我唔夠膽睇

自己去睇

叻叻豬

我想收情信

一陣嚇到賴屎咁出返黎

唔好係戲院尖叫

我怕隔離啲人尖叫多啲

返到黎講聲

通常都係

我覺得呢套唔驚
連啲細路都矛叫

我寫俾你

死都會爬返出黎

我怕悶
依家好眼訓

爬出黎揾禾地

過黎接我

邊度

最鐘意絲

唔恐怖

頂去完旅行返嚟差唔多日日都肚痛肚痾

頭痛Lm

自己估下

係咪食左生野生蟲

做呢啲工應該會睇到冇晒興趣

水土不服？

早晨，瞓到自然醒好爽

要睇埋D變態嘢

食左乜好野

去緊個陣都冇事

矛呀矛呀

準備返工

有得番工

姐姐早晨

同志們 辛苦了

一定有

早晨念念

冇都矛你份

食 見到都唔開胃

趕得切食金拱門早餐

閒日金拱門早餐好貴

雖然唔加野飲都係抵食

豬豬LM

食咗熱香餅

我平時返完日本之後，去香港返工都會有幾日水土不服

wu g

happy birthday to you

30歲就會成為魔法師了
Thank you

生日快樂巴打

thank you
又要諗放假有咩做了

30碎啦？

26姐 已經好恐怖了

因為v7pay 減十蚊

前面個女人一路問d仔女食乜一路霸住部機
禾10:59先埋到去買

30左

我最中意亞視~~~

生日快樂

覺sir

香港良心

你唔是已經60

壽包呢
仲未有得掟

又有減10蚊?

sor 64等緊腸姐生活津貼

禾都差唔多啦

貢出年攞到份強份 會做啲咩

yes 所以多人到hihi d人又唔識用點餐機找數
慢到

搭多d兩蚊車同d細蚊囝爭位

接實

馬蹄sir

妹妹好細個咋

是咪有少少誤會
禾是膠叉包裝員

想食

貢巧口
食完今貢門係唔同d

早晨
我可以正常咁行返出黎

天朝早d出門口喇

叔叔了

禾賽跑冠軍黎吖嘛

要超級早...

（恥𤶸全開）中秋到貨，RGB 波鞋

攰到仆街

玩左2日cmb已經唔想玩
重新認識一個人好攰
諗到大家都one to many就好冇動力

sbt

現實生活都係

玩天光

出面見到香體海綿體個post 好得意

地鐵站上面間金拱門仲要長年排隊排到玻璃門

伸手黨求link

海綿體寶寶

[集思廣益]我想出套字體💁🏻‍♂️華康海綿體

係
又唔記得上tim...

好gay，頂唔順

係個app到傾冇咩成本
可以同時同十幾個人傾
係以交友名義識朋友 但冇人唔想揾到另一半
點解自己要靠呢d識人 灰左

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

又幾得意

咩係cmb

聽日仲要9點鐘開會

Coffee 乜乜 bagel ?都係啲識仔app la

有冇女識

Coffee meets begal

唔好玩啦 打機好過曬時間同人傾計

Halo

咁又係 最近有咩驚打？

啲女個個一對一百 你識左佢佢都唔記得左你啦

唉 想打機識學生妹。時下學生妹玩咩多

勁舞團

想識學生妹已經好難 仲要打機

毒嘅玩食雞 第五人格

全部電話驚

嗚嘩 架陣點皮可以識到學生妹呀

兩年前玩pk芒識過一個，應該F5到，不過太活潑，我呢啲老嘢跟唔上節奏 ，最近發現好似變咗mk 妹

屌 唔識做

仲有咩驚會有呀

你唔用精靈球捉住佢 佢就會自由進化同交配 到時太高lv就捉唔返

如果30歲就咪打機識學生妹啦 冇咩機會

學生妹多數都未玩夠性格，除非有食唔食罪大惡極就冇得講

巴打有咩高見

當吹水等自己冇咁大代溝就可以，拍拖就諗大咗啦

我有我就唔係呢到出現啦

認真 職場做上司lead住個細嘅易d得手

男嘅幾多歲都想媾學生妹

返工咁多年，都轉過幾份工，重要對客對自己公司唔同部門多，無論男女都係多事非，你冇睇錯，係男人都有事非，重要狠過女人好多，結論係食同痾唔可以同一地方，重有，現實係個個女同事唔係有仔就結咗婚生埋

我連女同事都冇

玩嘅一定後生好玩，牙春想畀人玩嗎

男人有咩是非 博上位？

係咪做工程

就算自己冇位上都唔可以畀其他人上

不了，腦筍未生埋

講多句，連打份垃圾工連兩雞嘢都冇都有啲撚屌玩呢啲先好笑

男冇乜小圈子 直腸直肚 唔鐘意你唔會係你面前扮 簡單d...

做過好多男嘅工 亦做過好多女嘅工 多女真係比較麻煩

我溝你ok?

返工有少量靚女係提神 多女就頭痕 無女就身痕

相對女性係少啲麻煩，但低層一樣有事非，中高層就玩手段

ok

溝埋豬豬ok?

就成為魔法師

唔算係

呢D先正

好野終於有女朋友 仲要一次過有兩個

你就好啦 咁多女女理身

呢個真丫 啲女大左識諗就好現實 好多人講錢咁

不要暗戀，去強姦，人生沒有那麼多時間給你演內心戲

詭修女好Q恐怖

做返自己本份 唔好成為自己唔鐘意個種人

未係 咁細個先同你講下貼架咋 我要初戀呀

一路走來，始終如一

毒撚就是這樣練成的

安安

同邊個睇

都唔知你玩人定人玩你，各取所需

送埋俾你

咁可以一戰

我岩岩出黎做野 覺得另一半要有一定經濟基礎 起碼叻過自己 其實都唔係好現實

另類浪漫

現實就係按自己實際情況取所需,你個情況似係幻想多

飲油？

朋友

我覺得恐怖 但全場得我嗌

見到朋友都拍拖 有點羡慕 亦感到無能為力

酒

未訓醒就開會

油雞其實係巴定絲

想快既話整張美圖秀秀瘦白大眼
tinda cmb
冇要求一定極速出pool
好似係

黎

跟住可能好快又散

哥哥好痛呀

咁又未必既
如果唔怕對方食完蝦條就散的話試下無妨

或者係各取所需都唔定

都叫唔好 o架啦

我唔要呢d
有人寫住 occupied都玩 我del左
約炮唔岩我

棄驚

清楚自己想要咩都好既

講呢d
收到風u大把貨啦

正經女仔黎

呢度好多都係正常人佛系等運到

好好睇

放假都咁熱鬧

想拍拖 但又冇勇氣拍拖
諗起上次拍得咁開心都散 就冇信心再開始
機會黎又唔珍惜 只可以怪自己

然後試下dl 交友app玩 又覺得冇興趣del左
見到朋友拍拖又好似比返d希望我
但我又揾唔到鐘意嘅人
好似為拍拖而拍拖咁 好辛苦

原本ex都話會whatsapp揾下我 依家唔應添啦

有得遇冇得求

散左仲揾黎做咩

唉 我都想知 散左好耐無啦啦send個message黎 真係會攪到人好多野諗

算數啦
拖住做咩

做呢啲野既人真係好無謂

點會
正正常常都有拖拍

對唔字囉我唔正常

次次都係HI HI完都唔知講咩好 人地就嗯嗯嗯就算

其實現實生活中，啲興趣班撩人講嘢真係有用？有冇人試過

交友apps得樣比人睇,無外表輸9成

根本我就係習慣左有人對我好 錫我
有人對我好少少 我就落搭 好似做左女兵咁
後來先醒覺我地唔係同一個世界嘅人 del埋佢電話
好on9

如果你見到 唔好揾我啦

咁樣係人都會既

屈毒撚巧巧玩咩

其實都係睇你主唔主動
保險狗會好主動約你食飯

好驚比人SALE 野

唔收受佢SALE，仲會比覺得你以為佢想識你

諗到都7到爆

毒撚lm

正正常常

去左放狗

有狗放

好想撚軟棉棉嘅狗

我都成日約左人放飛機 情緒一黎真係會屈埋係屋企成個星期

狗義工
巧想同仔仔放狗

典解要咁

我都會

雖然知道出去同人講下野會開心啲
但真係冇心機出

義工有冇囝囝

真毒係咁

見人前既壓力係每秒上升 去到某個位就寧願send個message「飛機 sorry 88」

平時成日見開定點?

我見未見/一大班人真係會
毒撚格真係好難溝到仔

叫做好熟下
全部女仔
但都冇心情去

Same...... 我嚴重啲 單對單熟人都會有壓力
傾下電話先會安心啲

全部女都咁 典cow仔

地鐵河ing
隔離有靚女

矛啦
好細既組織

有無得join

我唔敢傾電話

Cow唔到
又肥又毒

摸下狗仔都Kai sin

肥先正

樣靚咪正
又柒呀

可以啊
你search dog rescue

肥先正既意思係指波同蘿多肉
唔係指肚腩同腳多肉

好似係

肚腩腳有肉叫怪獸

咪臭係

都係既
玩左幾個鐘

我係侏羅紀入面條大份雷龍

一時又話無朋友
有朋友叫出去又唔去
都唔L知你想點

點解我識人咁難

你又岩喎

冇心機

咪踢爆

食屎啦

需要新朋友

牙春都唔係第一日識

不過我個人比較重口味

人群恐懼症
一係要識d令佢自我感覺良好嗰d frd

最憎虛偽撚

我地同品種嫁
食草都肥

唔係嘅
有啲都ok
但係嗰人唔想見人就點都唔想

誤會me

食一打catgirl啦你

冇人可以令我自我感覺良好

火山爆發又因為行得慢同嘥位比人留咗喺島上面

Catgirl

佢有呀ken

春
係咪又心情差

少少 未到最差

不過我真係中意有肚腩同腳粗既女

矛

禾要六打

好難頂
D負情緒會突然間衝出黎7

但前題要肥苟既樣

catgirl樣已ok

講大話會禿頭

係呀，一定信你

朝朝都逼唔到地鐵

本身已禿，會唔會--得+有返頭毛?

唔信咪算

我都想屋企有介紹

我試過排頭位，後面啲人逼到我上唔到
明明已經catgirl 身形

比我一定唔敢出席

曲線晒自己大波

矛錯
朝朝心情抽獎咁

我都腰痛，係咪要肥佬波?

其實單身又有咩好怕喎

好撚難受 比我即走

咁仆街
有女就咪搞人啦 除非識咗好耐

懷疑自己係咪更年期
可以朝早心情好
突然一個浪就cum埋黎...就會sad到pk

最慘係睇完戲先g

廿幾歲人.....

晒胸 ，好彩我肚腩頂住條腰先冇痛

可能PMS 搞到情緒波動好大

禾肚腩同波加乘

唉
呢兩日見到好多ig 相 story先知啊邊個邊個原來有拍拖

仆街
個屎忽冇肉，坐地鐵太耐屎忽痛

一個月有30日都pms緊

係
睇佢琴晚ig story先知有女

試過同3pair 去海洋公園
4 pair 去bbq

唉點頂 你幾歲btw

下次00叫埋我
我又叫埋你得唔得

28
真係巧sad架

支持！

人冇幻想同鹹魚有咩分別

中秋節快樂呀各位 bb

但一路flirt緊u?

準備定榨汁機榨檸檬汁了

成堆都single 都還可以叫人join
成堆情侶既就不了

姐姐唔好急 會唔會諗下弟弟

係呀

增肥啦

有係咁關心我咁囉

我明，完全體會有幾耐風流

又派檸檬

睇唔出
我鍾意姐姐

睇下成唔成熟

肥哂係肚同波
條gene係唔肥屎忽

辣殺暖爐

岩

到底坐左幾多個站先會坐到痛

榨檸檸汁

線頭去到線尾

我成日企到腳攰

但矛仔仔鐘意

But多謝你

啱啱買咗部iPhone Xs max 256 $9899

支移百幾蚊plan都減到九舊

巧傷心

未抱過

試過幾日冇訓教
搭搭下地鐵 企係到訓左
成個人跪低 但都係冇人讓座

冇貨冇貨冇貨

真係跪咗喺度

等我抱下

我早排都係咁
之後係轉車站月台啲櫈坐係到訓著左

好抵但想脫離支移

禾驚

太貴 買xr算

我又抱

係啊 咚一下
冷漠的香港人

安全感

買未

其實攬住好舒服

少人要我企我冇所謂

抱多幾下就慣

我都係trade 部8
但豐澤西價
百老匯貴過原價
衛訊冇貨

廢老C9對於坐有一份執著
d女人大肚婆都唔讓呀

唔巧撚，傷身

兇宅唔是正價咩

真係好仆街 睇下咩事都要啦

依個就成日

禾都未

啲廢老搶位果陣就飛咁快
坐低左就扮殘廢

我果日訓左成粒鐘

正常我已經會

係
Trade in 價低衛訊差唔多1000

自己條女咪係囉

唔係自己條女應該都舒服

典解唔自己放上網賣
還掂都係自用，咪上apple訂

成日比人打尖
車d人都未落哂
衝哂入去

窮撚表示等出多幾代先買二手

哦 你要吹煙

氣血唔好wo 兄台

幾廿歲人

我試過有一次要落車
一開門成班廢老衝入黎
撞返我入車廂

我即場開哂佢地全部波
應該幾個車卡以外都聽到
我好記得果日年30晚

我懷疑果時成日唔訓教
搞到依家渴睡

好似前一晚無訓

Same
有次搞到好燥 撞番佢落車

勇武

霸氣

果陣個已經鬧緊人
有個呀姐仲衝埋黎撞我
我一手推佢埋牆差啲跌低

你都得架

毒撚唔識依啲

好有霸氣

鬧人都要識架咩

要，好多年冇咁勇武鳥

早排都係地鐵
明明我禁緊電話打緊長文, 手肘無郁過
隔離有個 40歲男人話我撞到佢2次
同佢係到互屌
我差啲就同佢開拖

鬧到佢個女即刻大喊

20歲之前就會咁做
話說細個俾個肥閪係地鐵推入車廂，跟住我轉車跟手逼返佢出車

如果不執著暗戀 多麼好
如果當初望見情敵便憤怒

果日唔知做乜好躁底
平時都好少遇到呢啲事

徐智勇

人越大就唔會咁衝動
我會由鳩佢，係佢自己掉架

淪為行過寵物

若是命中不可相愛當摰友都不錯

遲或早變過路人 為了好客太傷神

我反而調返轉
人愈大, 愈知道咩野要忍, 咩野要屌
只要件事唔係犯法
我會為自己爭取到底

不如出黎唱k

要返工?

唔識唱歌

開拖喎

唔係為左唱歌

原來係為左春春

為左基基

我唔玩屎忽

過左25歲就唔可以咁計較

人黎

真係寫個伏字

咩伏?

唉屌

拎住好多野又比人打尖
毒撚日撚日比人恰

如果我係度我一定幫你討回公道

其實想打個服字

又話唔出街

你係咪有睇motogp

女人係咁㗎

落街食飯咋

太多人仲未食到

食咩

未諗到
行行下都唔肚餓了

肥婆咁易唔餓既咩

迎月晚上 一個人有咩做

睇關原之戰 然後訓了

一時時 ，Vinales會唔會太早過Yamaha

今日又真係唔係好餓

Yamaha問題 螺絲呢啲老將都係俾M1玩死

教禾

買咗堆盒返去執屋

今日食左巧多野貢

早d瞓

啱，琴晚都早訓咗

準備天日返工

我個閪胃幾大食幾細食都得

我都想做返伸縮胃

部車設定兩頭唔到岸，力量加速唔夠得得地，操控平衡又唔夠本田，反而鈴木換咗人和一埋副廠有得衝下，叫做好睇過F1咁

睇錯你個閪大食

最on9係衛星隊都嬴過廠

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡

你點知架

秘密

不過馬仔+威爽太屈了，換個角度睇多啲廠掙下好睇好多嘅，成日覺得Vinales 太想成為第二個馬仔而過Y記，冇晒係鈴木種氣勢

timing問題，一日架車唔tune好，一日都發唔到威

收工了

明天都要?

有意無意都睇得出，Y記重係以螺絲為重心，tune 得部車來，螺絲都退休啦，雖然我都想螺絲拿第十個冠軍，另外，講起冠軍一諗起羅倫素單嘢就

要

毒撚食米線

自己煮？

自己出街食

2015個單

禾都要 唔巧咁

正

好鬼攰
聽日又要返工

same

加油喔念念

加油喔春春

下年中秋一定要有人陪我玩！

你今日要咩

加油呀hapi

如果係有緣既點都會番黎
無緣既 捉得再緊都係會走

一定有咖係咪

係既春

吸引力法則

正確

我明嘅

好撚討厭啲分手就揾me
拍拖就唔見人嘅人

開心d啦春
我飲完珠奶好左d

又唔約我陪你玩

我飲咗珍珠豆腐
飲埋杯咖啡應該冇事

最後冇燒肉

咪係
最後返屋企食齋

我都係

早知少人照約

會唔會有機會以前有人追你但係你睇唔起人地咋?

唔係睇唔起，係冇性趣

唔好笑毒撚

呢啲仆街要打把

唔想返工

春春

係咪好耐之前講個次

念念

搵我囉
我出年識胖魔法點火

唔返工就識唔到新朋友仔了

嗰次冇
之後都冇

Incendio!

返唔返工都識唔到新朋友仔

今日睇完鬼修女好正
遲啲上網再睇多次

唔想再去想得到任何人了
失望既感覺試得太多

咩黎?!

緣份到了自然會有拖拍

緣份嘅嘢話來就來，機會係留畀有準備嘅人

番工識十個人都有一個可能做到fd 既

自己唔岩 唔計

已經識曬
熟埋

有年roommate 係呢類人

咪裝備下自己
我都要自己變靚啲變瘦啲

番左四個月剩係同一個同事有工作外既溝通

念念幫我變瘦d

有架啦
可以做既都做曬

返咗一年工都

我地約定聖誕係咪差唔多

秋秋 一齊跑？

都咩呀

啱咖啦，三個月冇可能出pool

有無人明白無房嘅感受

聽日又返工

其實唔係囡

過多幾個月
幫你用魔法變

仲可以再靚啲
有自信啲
吸引啲
管理下自己啲表情

聖誕
全部人去睇戲 買啲位要卡拉卡拉

魔法小念念

魔法中女小念

29都未+1 唔算中女

年齡上算
但外表唔算

外表仲係dse

下次都是唔巧理

都係冇乜做到朋友嘅同事

唔合格
誇張過頭

見過念念了？！

屌上次去旅行d 相d 人一個同我影左十張差唔多
依家揀番出黎睇死人

有冇睇過港女會有幾多張

無睇過佢電話

矛得圍爐

十張總有張揀得落手好過一張Fail

剛牙

全部加埋差唔多五千張
最後決定唔理佢拖晒上fb 算

幻想總是過份美好

都叫有得ff

牙拎

去咗幾多日5000張？

I mean啲死港女
港女啲自拍同叫人拍

可以啊 幾時幾時 我近排成日食 肥咗

所以我地要約定啦

Xmas 有冇人一起過

我同你兩個卡啦卡啦坐

5000 點影到咁多

明明就係

20日 南美果次呀

未睇過女仔d 電話

我部機依加都係得6千

樓主啲topic

信你

我

玩timelapse閒閒地都成千一個位

自己相機加人地相機加自己電話加人地電話

我地一起開間房

跟住關起那間房

柏b

我地去玩啦

玩乜好

真毒無人信

依d通常開google drive一起開file
好多7相

叫我嗎？矛錯，我會影百零張，再簡一張post

我成部電話都係得3100幾

影多好過影少
成日旅行完覺得無影過相
然後唔知自己個段時期做咗啲咩

Party room一起做減肥操

終極大佬214

重要影完share

係你10倍

真
想轉下相都唔得

交換禮物

艾瘋連拍功能
瘋狂禁

有呀
但我通常留3個copy
一個fb 一個google drive 一個hdd

醉愛連拍功能

巧

咁多

今年214ot到十點
咁岩有個朋友一樣ot到好夜
一起行個花市

剛牙識d野牙下

舊機啲相過晒落新機
唔知幾多年嘅量嚟

又肚痾仆街

我好多背影相

有樣野果d 有d 柒唔敢拎出黎

已經無印象點過 自動洗左記憶

到時候你地實個個都拖哂手仔 話唔黎

我放哂落電腦同harddisk又po完相整完片就會del

冇人幫我影背影相
自己set iphone十秒跑到隻狗咁

有冇健康便便

忙住執屋last minute

冇見過面
幻想到我好似皇后娘娘咁靚女

通常咁講都係講個個失咗蹤
牙柏今晚都咁夜牙

有得買遙控嫁

2個唔夠坐全場呀

買個藍芽remote 好無

所以話識d識影相既朋友是很重要的
背多分圖

想得太遠

cloud既野小心

排隊啦喂

買個藍牙control

下就睇書睇到訓左
訓到六點

玩聖誕老人

買部機秒機一張既相機

可能係你地交換左tg

我只係識自拍
係咪咁所以冇朋友

有連拍較好位置就個個都識影

好少見柏柏上水

我地match左
齊齊出pool

咁得意 ，btw我腸胃都好差成日要去廁所，幾乎對所有奶類敏感，去旅行食完都要好小心

返嚟日日肚痾

唔巧玩毒諗

對奶敏感

毒撚有咩要小心既圖

食清啲，要睇醫生

壞咗

私隱都有掛

我4年ga數量

剛總有冇掛住我

去旅行食街邊都唔會有事
但返嚟就會出事
平日香港都玻璃肚

我反而唔識自拍
自拍點都唔自然，人地影記自然好多

要飲保礦力

睇返啲相 個日返工準備收爐

睇嚟又要睇中醫

食唔慣香港d 野

有

用港女snow同foodie

毒撚自動忘記skip左叫日

可能係你本身對某啲野敏感，條腸問題

牙剛掛住梨
要抱抱

香港好多女仔做foodie

正 自動美白變大眼

對唔治 禾兩樣都有用

識得啲係做到成日試食唔使錢

好想食大阪燒

唔想番工
係咪再有颱風牙

Kickstarter 有樣野好想買
但連埋運費要100usd

發夢就有

Link

我都冇份食

買喇

好多人

抱抱摸摸舉高高

好似又打左去日本 rip

整手工乜乜乜啲切割器
之前係其他平台launch個計劃已經留咗電郵想要
但又好貴

包皮切割器

Me用VSCO

課金支持

唯有早點瞓

我都想講

有齊晒

嚇死睇個名咁似我既
巴打加油

唉個天真係識玩毒撚

港女

good luck

唔駛用個100usd嘅對付包皮咁哂

包皮好經貴

加油

淘寶送你兩個

割左就冇架喇

好多既
可以去party room 去AIA 去睇戲 去踩單車

有無男VER?

有搞手搞就巧鳥

Tune味精相

我地包場 兩個睇

美肌function真係

唉

星期6去台灣 好驚打風去唔成

隔好遠wor

個風仲有變數 29號就最接近台北
btw 台北有間餐廳想食 有冇人知點係香港打台灣去book位

冇得online做?

Skype買點數打到

冇呀 佢講明要打電話去book

試下先

成日幫朋友執相
唔tune美肌 太fake
重點執瑕疵位 tune完色
效番銳利同噪點冇咁假

但都會食外圍橫流，你預風大雨大啦

幫我執

港女先係專家

基本上去得台北都預左有雨

係呀 所以好驚飛唔到

係叫做未至於飛機飛唔到過去咁囉，但有無流管就另計

你預會Delay啦

唔好呀
唔好De成日就得

天氣差你真係有定心理準備有流量管制，你都係問定航空公司擺啦

利申：鍵盤機師

仲有4-5日 個風又咁唔定
可能無野呢

你唔執都靚

幫禾執到唔似毒撚OK?

大陸妹同韓妹先勁

算係遠離左 前2日預報吹到應台北
嚇到我喊出黎

迷之音: 其實你一d都唔毒

個風星期六預計就咁

對呢兩個地方既女矛性趣

咁既大話你都講得出

個路徑真係太跳..
之前話直打香港,而家又話氣流影響走左

嘩

台妹!!

唔係好樂觀呀，你睇路啦下

日同台

日要識日文有d難

聽日即刻打去航空公司問下先

日文都叫識啲好簡單既日常用語

也咩嗲 二姑二姑?

咁都俾你知

星期六飛關西

瞓哂？

未訓呀bb

真係深夜 唔使返工？

要呀
不過聽日可以遲少少起身

你又唔訓

買左旅遊保險未
買定先呀你

瞓咗太多
聽日返到去會好忙

我今朝都一早就起左身
幫屋企人手整冷氣

鼻水倒流好辛苦

她大雨

夜蒲完

做下嗰個唔知乜炙

左先 is ok

有人電梯跌倒嚇死我

做過 最後燒熟左一忽肉

我鐘意番工 唔射波

冇燒咖
係痴一粒粒香香地嘅屎喺穴位不過都會發熱

我知呀 咩三伏嘛
就係發熱熱到熟左
之後有一排果d 位會出油

又要返工
好消息既係
今日星期三

痴兩粒鐘咋噃，慢煮咩屌
覺得有用冇出油

3-day week 呀哈哈哈

又返工！又返工！中秋去又返工！

我想嘔呀.jpg

我夜晚痴完去左訓
醒左之後就gg

返三日放三日

係噃 就嚟又方加

又有得係屋企hea

都係自己一個過

又做毒撚

Same 呀爸呀媽都丟低我

春
好眼訓

星期四五都返半日 （被逼）

快點強姦我

[環保撚]原來可以咁樣免費租用燒烤爐！

MK到

念

係咪我問題
點解咁熱

星期三lm

我覺得空虛寂寞凍噃

牙怪

呢個月唔放埋write off 喇

牙春忙唔忙

Lm

肚痛lm

坐隔離既姐姐生得未

花生睇下醫生好啲

又夠鍾入黎叫

出門口有d 涼

返工lau ming

牙生是咪壓力大

仲要捱多三日

叫春春攬實你
比d溫暖你

中秋節(紅日果日)可否不要走

春春成日有街去點會理禾

哪咤仔嚟 懷咗廿幾年

下星期方加去睇中醫

矛呀應該

仲下星期
快d去睇啦

苑瓊丹子

有拍拖就唔會係青頭？

你返一至五？

唔駛返工牙

開完會留名

是為了走更長的路牙

嘩 成兩粒鐘

時間太晏會俾人話

巧攰

2018年 第n屆黑屎漢堡

想試

今日好似咁靜局

一定食黑屎漢堡

矛人扮工

扮左成朝

仲發緊夢好眼訓

因為工都無返

食咗幾多台妹

無

好卵忙lm

x2

幾得閒

又準備食lunch鳥

食完係度9hea 了

識玩

奶奶打電話教床上姿勢 新抱：係咪黐線㗎

琴晚已經見到蘋果

GOOD AFTERNOON

比傑哥食

求介紹台妹

邊個係傑哥

久久

氣氣

好L煩

伏伏

牙豬

好悶呀

牙豬平時有咩玩

好眼訓好想放工

Send cv

咩都岩

放

煲劇中

牙豬唔洗返工？

豬豬～ 岩岩訓醒

救命呀頭爆啦

完全矛人

係度 唔知做咩好

收工啦

Sexy 啦你

sexy and i know it

成日都推唔爆個po

推爆春春

禾今日都未收喎

今日真係冇人

祝福聲

方工未

未呀

攰撚到仆街

點單機

今晚食乜好呢

好卵肚餓

花過心但你太自愛